林柏特盛讚藍軍新星：全能表現！比我22歲時強

車路士1比0擊敗富咸，曼森-蒙特（Mason Mount）攻入唯一入球。賽後，藍軍主教練林柏特（Frank Lampard）盛讚這位22歲新星，稱他比同齡的自己更強。

林柏特說：「曼森在比賽中表現傑出，以他的發揮，理應受到讚揚。」

「目前曼森的角色稍微有一點後撤，但依然可以進入禁區，他需要攻入更多的入球。他知道這一點，他的能力是非常出色的，他的態度非常棒，因此他配得上這個收穫。我認為他各方面的表現都很棒，去年和今年，他的表現都很好。」

「當我提到年青人時，他是一個很好的榜樣，上週他滿22歲了，我在22歲時來到車路士，在我第一年裡並沒有讓人驚喜，我當時還在適應，但曼森已經踢了這麼多的比賽了。」

新浪三俠又發文

22歲算老啦
Greatwood foden 呢d英人18歲就踢緊班霸

有個曼字都係好野

咁佢又買六子番黎

唔洗輪換咩

依條真乾兒子
睇住佢大

連加特27歲都比人叫新星wo

未夠35都可以叫新星

保方40歲都係新星

私生子黎，踢法都一模一樣

連美斯既黃金時期都未到
梗係叫新星

猛個d青訓
佢10幾歲 巴哥泰利林伯就識佢地
依d同親戚足球冇分別